有圖)你哋呀媽平時煮咩食？

我老母成日整啲奇怪嘢出嚟今次又係：地獄茄子雞翼意粉
我知食媽媽野好難得，但呢d真係睇到都唔想食係食慾問題。

陰公

你老母幾好

我老母有時都會拎呢啲野出黎
通常我就直接話唔肚餓唔食

煮左咁點

睇落好清淡咁

佢自己食哂佢
食唔哂倒咗佢

清你支叉反哂光

咁點？你唔係咁勁見到我下話

創新料理

好似好好食

有時完全諗唔明點解會有人整到啲咁怪嘅嘢出嚟

仲清過醫院病人餐